[睇路] 財經台兩大台柱發功 聽日倒升

★突發！夜期失禁式暴瀉！ (老貓)

今晚一定風雲變色!!!!! 牛軍睇路!!!! 特別之前有份串我個D!!!!!!!!!!!! (麵麵)

今次有救了

老貓

升番晒了

熊 熊 哈

夜期升返 係有料到

點解我冇份

有排都未輪到布神

無買牛熊都推介比你

輕輕升返300點都夾死佢地

買定花生

老貓同船
屍骨無存
面仔同舟
輸埋碌

騰訊業績咁撚樣恆指都有得升
台柱果然厲害